白人左膠母親喺tiktok要求細路向黑人跪拜

反智社會

美國隊長衫

所以話生仔要考牌

一樣都係垃圾

黑人至上主義
黃種人繼續係低賤人種

有無人覺得而家成個美國已經開始痴左線

估唔到支那真係最後贏家

＃worshipblackpeoplechallenge

黃種人因為支國呢啲咁既垃圾國家為主
你想佢地點樣唔係低賤種？？

玩到咁癲

做多d on9野岩架啦

未夠，要做埋免費雛妓

玩膠呀

高級黑

搞成咁
抵俾中国🇨🇳贏😎

你識乜撚，人地識時務

Biden - "Our priority will be Black, Latino, Asian, and Native American owned small businesses, women-owned businesses, and finally having equal access to resources needed to reopen and rebuild.“

啲美國大學嫌亞裔太高分，破壞種族數量平等，專登set高亞裔收生標準

排名分先後

蜘蛛人都變左力加做啦

我覺得俄羅斯先係最大贏家

tiktok又係玩膠玩到d傻仔以為真
咩都gitrate緊要
話之你有幾戇鳩

Make black great again

佢自己有無跪?

我係中國人呀屌